真係唔明狗入面班white trash指揮官諗乜

自己明明受過西方教育，學過人權自由呢d價值
點解都可以忍心落order叫班狗亂咬人
琴日仲見到有個白鬼旺角分區指揮官喺到講埋d狗屎垃圾
佢地d退休金有冇多到收賣到佢地個良心呀

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

money >>>>>>>>>>moral

［超長文］前線革命宣言：830隻狗係我地斬嘅

請廣傳否則香港會輸，香港需要盡快成立武裝組織

路西法效應

所有最暴力既狗隊呀頭都係鬼頭
原因我都好想知，咁落力係因為果十皮月薪？權力感？
定佢地真係英國放入狗隊既鬼黎？

英國佬走而留下既政府鬼頭
十居其九垃圾

因為97後已經唔會升鬼頭

班人唯一搏升的機會係撈刀手
反正個個退休都唔會係香港

david jordan 呢啲退休金再+幾億bonus.

sdu速龍暴行基本上佢可以攬晒上身！

其實好簡單
個個都當香港係搵錢既地方
撐共狗既無論咩工作咩職業咩界別都係得兩個共通點
既得利益者＋可以去外國退休

鬼佬都有垃圾 同人種無關
白人警濫暴黑人都見唔少啦
只不過而家變咗香港人姐

世界上真係有好多人為左搵錢唔會理道德

因為隻白皮豬血腥鎮壓係我地香港人 而唔係佢自己種族 所以佢唔care

同二種 : 弱智低學歴廢老

就算你教育幾好 幾有學歷都好

最後咪又係錢大過天

每個民族/團家都有垃圾 係必然會發生嘅事

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

錢囉
以為高人一等
呢班撚樣去邊都係歧視黑人濫暴果堆

lol 這世界大把白人閪